有冇邊間串燒放題推薦?

突然想食串燒

逐串逐串嗌果D先至好食

太貴啦

火山燒=串燒
熊本=燒肉

食過兩間可以返兜再試

串燒不嬲唔平，嫌貴食老麥啦

$12串
頂盡咪食得30串

求其搵間任你嗌都得

點止12雞一串啊

真係貴個D成3 40蚊串

依家$12 串 韭菜都唔知食唔食到

沒錢就番屋企燒啦

真心貴
但係放題 一定燒得又乾又黑

沒

你

火山燒真係狗也不屌，又貴又唔亁淨，野又唔好食，上野慢仲漏單

可能我係平日去 冇乜人，都算係咁啦。
熊本就係呢排去食既，任食黎講啲牛都幾正M5黎，雖然唔係A5 可以試下既

深圳向西村有間

深圳好似都唔平我幾年前去好似$8人仔1串肉

木屋烤吧

火山燒個爐唔撚夠熱，燒極都唔撚熟

12蚊邊度有

想去日本食串燒啊~

串燒正